美國指中國種族滅絕新疆維族人 中方批評美方撒謊

美國指中國種族滅絕新疆維族人 中方批評美方撒謊

美國國務院發言人普萊斯早前表示，中國對新疆維吾爾族人犯下種族滅絕與反人類罪行。在北京，外交部發言人趙立堅批評說法荒謬絕倫，與事實完全相反，是別有用心的造謠和徹頭徹尾的謊言，要求美方拿出證據。

趙立堅重申，新疆維吾爾族人口從555萬增長到1200多萬，質疑種族滅絕的說法。他又諷刺美國殺害印第安人的歷史，暗示「有人更適合戴上種族滅絕的帽子」，認為美方應該首先關注和改善自身存在的人權問題，中方堅決反對在人權問題上撒謊、造謠，打著人權旗號干涉別國內政。

趙立堅呢個撚樣個樣真係好撚嬲打

賊眉賊眼

種族滅絕又點
有本事咪去斬首囖